Redmine alerts
===================

Как это работает
----------------

Скрипт запускается с некой периодичностью, например раз в 5 минут. Доступается к серверу Redmine по API.
Проверяет наличие новых time_entry записей, проверяет общее затраченное время с выделенным временем на эту задачу.
Если время выполнения задания превышает установленное то посылается email на адрес выполняющего его разработчика.
Сообщения также посылаются по указанным к конфиге адресам.

Как запустить
-------------

Для запуска скрипта нужно добавить в окружение несколько батареек

    pip install -r requirements.txt

Произвести настройки. Нужно создать settings.py на основе settings_example.py и проставить все необходимые настройки.

Запуск скрипта можно поручить Celery или cron